圍住雪姑 🤤白雪公主

大家有無諗過白雪公主食完毒蘋果暈左咁耐，d小矮人對住佢做左d咩

Un un un un un